824 去觀塘定機場

啱啱睇完呢個post

我覺得又真係去得過機場

不過我想又去觀塘遊行

不如去完觀塘再入機場咁咪冇衝突?

親自10連推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

入機場
好牌都唔用

入機場啦

why not both
行完觀塘入機場

去機場宣傳觀塘監控燈柱 有冇得諗？

行完先入

觀塘啊

唔好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？

好難揀

觀塘既監控燈柱真係令人好有動力同原因出席
同時機場真係對家春袋但要唔少人力先可以塞死入機場島條路

我100%夢見觀塘

觀塘見

P牌都有得推po